負面情緒真係可以蠶蝕一個人嘅所有

充滿負面情緒真係好辛苦
記住多啲關心身邊容易唔開心嘅人
⼀句加油或關心都可以好有效幫助到佢地
唔好俾佢地感到孤單 寂寞
幫得就幫啦

Ok 加油

頭先已經壓力大到喊左出黎
然後發現無乜用

份人好易好易亂諗 好易喊
壓力大到成日都傷害自己
要靠呢樣野嚟發洩
喊都冇用
比人話有焦慮同精神緊張咁

好大壓力最近

你係女都可以會有仔錫

仔就靠自己啦 尤其是人大左

It’s time to put on a happy face

一負面嗰陣真係想消失

呢個真

負面都唔開心既野都費時講

最慘係無朋友
只可以靠自己堅強

對

想喊都喊唔出先辛苦

無仔錫

同意
一唔開心就會發到好大，會諗埋一邊，意氣用事
好憎自己咁，要點先改到

如果沉默太沉重 別要輕輕帶過
辛苦既話搵人傾下 或者喊出黎釋放下都好 自己一個屈係心真係搞唔掂

咩都唔想做 剩係識得喊

完全明白

好多好撚幸福無挨過苦嘅人都覺得自己嘅幸福係應得，唔會意會到身邊人嘅慘。

每一次都希望自己振作，但每一次都搵唔到出口

各位大壓力既不防聽下歌 打下機 或者一個人落街買支酒精 點下香煙 個人放鬆下會好好多 第二日可以同朋友傾下 多啲搵朋友出黎聚下 朋友係最好既心靈良藥

你講嘅我都做齊曬，但每晚仲有無法排解的寂寞

你係味無左心靈寄託

當下可能真係會開心
但啲心結唔係咁易解得開

前幾日同屋企人嘈左 冷戰緊
覺得佢地一啲都唔識體諒我
前日一放工自己行街
廢是返屋企見到佢地
行緊街同搭車時已經想喊
一返到屋企 好彩無人
即刻喊左出黎

啱啱又比說話我聽
心情即刻跌左落谷底
睇黎依幾個星期都唔好過

加油啊

認同
想消失之餘會諗點解咁廢嘅人仲生存緊

個人冇乜寄託 每日過得好行屍走肉
明明已經將自己時間填到好滿
日頭返工 夜晚返學
但只要每當一個人既時候 就忍唔住亂諗野

發生咩事呀

我之前都係靠兄弟撐住
你無同啲兄弟出嚟打邊爐?

覺得自己對世界無貢獻 只係丟人現眼

各方面都失敗
成功只會出現一剎
極大嘅失敗會隨成功而來

成個人負到喊都喊唔出

呢個post 好多共嗚 自己一個係英國 冇朋友 壓力大到成日喊 冇動力 尋日第一次拎起刀 傷害自己

冇兄弟冇朋友

如果冇人可以傾訴就試吓寫出嚟 寫完會好啲
再唔係開套慘情戲爆喊 總之唔好谷住
大家共勉之

唔好啊ching 你想講嘅話我地會聽你訴苦架

宜家去識都唔遲
睇你想唔想啫

好似窮人同有錢人咁
窮只不過係一個結果
當中問題錯綜複雜

當你開心唔開心時打開通訊軟件
其實可以傾既人係0
最後咪又係要搵group/連登講

人大左會無咁在意自己開唔開心，負面情緒唔一定差，視乎你點運用。

「加油」係幫唔到的

最麻煩係同屋企人唔妥,日日有機會面對面又嘈
會唔會搬出黎?

你想就加我tg 吹兩咀囉
@waitforacoffee

食自己，熬得過變成熟。 熬唔過會自殺。

放棄對家人的情，如陌生人，心會平靜

好應景

什麼令你走得灑脫? 有幾多家人?

當"溝通"只剩下爭吵與埋怨, 原本的"家"亦已單單是住宿的地方而已!
你會對一間酒店房留下感情嗎?

唔開心的原因通常係 心中期望 超越 現實情形. 其落差成為負分, 刻印在心中. 如果我放棄期望, 就没有期望與現實的落差, 心會好過一些.

但很可惜, 一個普通人又怎會没有期望, 情緒呢? 講就易, 做就難! 所以......負面情緒真係可以蠶蝕一個人嘅所有!